[改詞] 你那太空艙 仲貴過租一間劏房

你那太空艙 仲貴過租一間劏房
間格夠寬敞 床頭右腳又會相撞
一天天蝸居生活亦被同化
幾手私樓的一眾市民隨便亂咁劏 多得你 承受這監倉

隻腳冇得搲 痕到要典一典下被
晚晚冇得搞 難為伴侶入這基地
起身返工收工的生活何其疲憊 每日做黎受氣
聽朝必須交租老細期糧又未出 慘過送死

樓奴難嚇退 長期不需 排定公屋的隊
十年後捱窮就係到佢 永遠都飲鉛水
捱窮捱到尾 成為負累
冇地方 抱著一起安睡
九八年 場熊市 瞬息過去

買米買衣架 連地鐵都只識得加
要買我的家 難道就買落馬洲吧
租緊的私樓升值猶如無窮無限 努力做牛做馬
即使薪金可加到兩萬拿來住屋 點夠去玩

-----------------------------------------------------------------------------------

上集: 評瘋樓 (改 於心有愧)

-----------------------------------------------------------------------------------

希望巴打絲們多多支持小弟既 音樂x旅遊 專頁

Facebook:

Blog:

Instagram: aa.music.travel

留爐難嚇退

a仔

點解好似咁多人識我#sosad#

大紅人

典一癲蝦披

A仔 而家係咪2邊走?

HKG個邊好似人流少左好多，有人接我D詞我都會繼續係個邊既

我反而想我D認真歌出名多D

談何容易

對我而言唔易，因為我係寫詞方面對時事既觸覺係Lag機既，要追潮流我唔夠玩，我寫既都係一D比較耐既潮流(明將、港女呢D講左好多年)，其實都唔容易出到位

無辦法架喇，令自己出左名先，自己所寫既野先可以比多D人睇到，始終我最鐘意寫既，唔係口水歌

好似有d唔啱音

留名

邊個位

天份既野真係冇得勉強

咩料

返開邊間教會

我寫歌岩音，返唔到教會，你呢?

十年捱窮然後就到佢 會唔會好d